黑警同埋灰衫肥西根本都係同一類人

諗下77黑警點對記者/譚文豪
只要你企係佢地面前
佢就覺得自己有權打你

要好好講解俾班淺籃聽
若佢地覺得肥西打人荒謬
612/77都係同樣原理
同樣荒謬